求推薦好食嘅吉豬同海南雞黃店

見冇人覆你

求下大家俾機會我幫襯黃店

船仔 海南雞飯還好
吉豬就唔知

西灣河黃金雞

The Backstreet Kitchen
芝士松露吉列豬扒
但佢唔係你平時食果d 佢係卷黎 中間係芝士

靚吉豬真係唔易搵

泰亞箂海南雞飯

五十嵐日本料理

燒山嘅海南雞

呢間食過冇得頂！！！！！！！！！！！
嗚呀勁撚平勁撚大份！！！！！！！

Mark低試 等我試晒成個post嘅黃店

好似幾特別

好難求賜我一間就夠，幫襯到我死嗰日

搵日試

Ok

龜丸製x

燒山

呢間都係架咩

同埋有冇意粉 女朋友話想食 而家一路搵緊聽晚食咩好

素年

紅㗎

我女朋友食肉獸
不過睇下先 偷偷地去食都好

食過幾次北角分店都好滑好味，份量不足係死症
不過五十蚊有湯有凍飲算抵食

我第一次食都係喺北角
一坐低就有湯飲好開心
仲記得碗湯好好飲

燒山我覺得滑蛋牛肉飯好好食
呢個份量好足好多牛又唔會好「un」

嗰位巴打係玩野定色盲

有d唔鐘意佢得個酸汁無蔥油同甜鼓油

是 差依個位
但佢啲雞好食 依個價位幾抵

我好中意甜豉油
三隻有晒最完美，以前食開一間有晒三隻醬又好食，但見到有人話啲呀姐好藍就冇再去了

仲有椰汁冰幾正

無試過嘢飲
但冬蔭公好飲

炮台山三葉屋 唔係專賣吉豬但係好食

吞拿魚腩飯都好食

睇圖唔錯好大塊

海南雞多數一半鞋一半滑嘅

元朗国 南香雞飯

依間正 但唔知點解好早收

見佢寫收十既？？

大陸仔學咩人食黃店

lm

觀塘 味山田 算唔算

講緊吉豬sor

啱啱試咗荃灣 secret chef 好唔錯
之前食過愉景新城間Homu 都好味

聯和墟雄泰 海南雞

雞嫩
性價比高
黃店

想問下其實呢啲日式定食
係搵啲咩黎送飯？

唔太記得 好似有得唔跟餐 openrice可以搵到 重有吉列牛

但每次9點見到都黑左燈…

呢間超好食樣樣都正

留名

大快活